（大膽假設）中聯辦同警察已奪取香港全面控制權

純粹大膽假設，歡迎集思廣益

林鄭係基本上係人質
所謂保護佢嘅人，其實係殺手
只要林鄭一亂講嘢就會搞掂佢
成個政府都係警察嘅人（滲透多年，經西環用各種方法安插）
以致警察做任何嘢都冇後果
宜家即使警察開槍殺人，亦唔會有罪，到時作返一兩個理由就可以
因為所有制衡到警察嘅人已被全面滲透

相信送中條例當初係西環推，因為佢已經認為冇任何嘢阻到佢地，成個政府控制權係佢手上
但結果過百萬人上街，政局不穩
呢隻鑊一定要有人背，最後西環迫林鄭食咗佢
其他親中界別光速割蓆

（相信609後，林鄭已被要脅要一人承擔所有責任，否則有性命危險）
表面證據
1. 林鄭道歉時，全不覺有歉意，甚至令人覺得挑釁. 一來呢隻係死貓，二來，有可能係林鄭刻意，希望借香港人去推翻宜家個政府）
2. 林鄭再道歉，明顯比第一次好少少，相信畀西環屌咗鑊，要佢呢次做得好好睇。結果作用不大。
3. 西環幾經辛苦，同警察同成個滲透政府架構，去套取香港控制權，每年可以操控好多千億嘅公帑，有權有錢，當然唔會放手
4. 林鄭被威脅後，已成為完全嘅傀儡。西環同警察當然唔希望佢下台。咁就算下個上任係親中人士，都要花一番功夫去100％操縱佢
5. 林鄭最近一次上水，提到自己絕對唔會出賣警察，又話覺得自己生命受到威脅，其實佢係講緊西環同警察。所謂保護佢嘅人，就係隨時可以殺佢嘅人。

其實仲有好多蛛絲馬跡，唔一一盡錄。希望大家一齊補完
例如
－曾蔭權事件
－中央同西環是否兩個派系

林鄭夠膽出聲 我地保護返佢又點話

如果你既假設係真的話

提出一點比較少人留意既：
大家都記得送中暫緩之前爆過幾次走資，但實際係邊啲人呢？

第一個被爆出既係林健鋒
第二個係梁美芬（實際上係年頭賣咗）
第三個仲犀利，石禮謙直接call會撻訂，亦係送中二讀前一日

呢三個人有咩特別呢？同屬經民聯，亦姐係西環係03年之後全力培訓，直屬西環既商家派系

問題黎啦，建制派走資就冇咩好奇怪，但點解爆出黎既全部都係經民聯，而呢件事可以發生三次呢？

up

老實講唔出奇

所見略同

警隊治港

怕

如果樓主推論正確 林鄭落一落區咪搞掂囉
佢大可以去叫示威者幫佢手清除威脅
到時你估班毅進仔同狗官擋得住咩？

而佢無咁做可見樓主諗多左

忍唔住要推！
結合邏輯同想象力！